警犬反了 連阿爺都咬

班犬愈黎愈撚囂張

睇泥佢地輸贏都會被人清算

阿爺會唔會覺得香港警隊已失控?
中共官媒出來幫阿爺講話
警隊居然膽敢更正話唔使阿爺來幫拖
難道警隊想獨立搞個自治軍政府?
阿爺記得要打壓於初萌時

er sir 小心清算啊

睇黎真係想獨立做軍政府

依靠愛國愛港群眾控制場面的能力

謝元師

爺你老母

建軍大元帥謝振中!

邊間報館架

哎吔

打埋解放軍都仲得

參謀本部通信課大佐謝振中

你邊間報館架？
再講 告你襲警

一早都知已經係軍政府時代...香港獨立睇嚟要靠軍政府喇😂

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

呢個頂多係華春瑩級數

劉業強先係大元帥

盧偉聰變咗黎元洪

作個故仔上微博，香港警察認為解放軍駐港是無用的

佩服佢夠膽咁串

軍權開始彭漲

記者會講

後果自負

公務員唔只你地執法，
當海關、消防果d死既咩

海關廉署原來已經唔係執法部門

等俾人清算

佢話處理示威活動的執法部門

係咪做戲咋

因為黑社會就係香港警隊既一部分

對喔！

六月頭要脅特首已經知咩事

港獨先兆？

鄧狗做段琪瑞

po咩微博啦

謝大帥帶領三萬警隊反攻大陸

謝SIR個位冇得認有人幫手架喎

香港獨立不是夢

遲早引火自焚

支持警察獨立

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

證明人民日報先係偏頗報導

屌笑死
鬥摺被

養狼狗咬心口

香港人會要求解放軍出動

好大嘅官威呀包大人

不如幫佢地推上去俾小粉紅睇

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

反攻大陸

咁梁振英係咪張勳

我覺得黨媒係想幫黑警撇清同白衫藍衫黑社會既關係

嘩屌你係咪想反解放軍？

警隊都爭取緊真·一國兩制

阿蛇做野唔洗支那人教

所以話香港警察從來都無中國官場之政治智慧
中國官場，第一日捧你上天，第二日可以身首異處
唔聽話既狗必需死，不過中共打算等你擋埋子彈先殺

呢張做文宣等班廢老屌埋popo都好喔

係佢阿爺唔係我哋阿爺

共狗再嘈就清場清撚埋你解放軍營

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

支共準備派武警取代popo

班撚屌如果掉tg入軍營會點

成班傻鳩
好期待佢地被清算

所以義士先係反獨先峰 對抗港警分裂國家

食爆谷

文宣
黑警想立國 自治

睇黎想做軍政府 愈黎愈囂張

反了反了

快啲拉環時編輯去新屋嶺啦

#轉發
香港警察這次最笨的，就是去得太盡。

夾在習江兩派的角力中，警隊是奉命做事，可是也做傻事。香港人一般的共識是，維尼的命令到達不了香港，香港從特首到警隊，都聽命於江派的中聯辦。而維尼則表面上控制了軍隊。

用黑警殘暴鎮壓的目的，是要逼得香港大亂，誘使維尼派軍鎮壓，讓中美談判破裂，從而在十月的四中全會拉下維尼。

但是香港人用智慧和韌力卻頂住了。在基本上已經沒有警察維持秩序的情況下，香港人向全世界展示了優秀的公民社會，凸顯警察的殘暴無能。但對於要爭取的五大訴求，絲毫不放鬆。毅力強韌得驚人。

送中法案，如果是大馬華人，恐怕連嚷兩聲都沒有，早就過了。就因為香港人吵，才驚動了國際社會。發展到今天，不但適逢其會的牽涉進中美貿易戰裡，還可能會促成能癱瘓中國統治權的香港人權與民主法案。這一切，都在習江兩派的意料之外。

現在港警引進大陸武警混雜其中，罔顧法紀，殺人後製造自殺案毀屍滅跡，軟禁受害者家人，無差別毆打市民，男警搜女市民光天化日非禮，製造白色恐怖。

但是他們忘了，這不是大陸，是香港。除非你把七百萬港人都殺了，否則，要香港繼續成為香港，過後一定有解決方案。到時清算要人頂罪時，沒有編號的武警靜靜跑回廣東，本地黑警就知道被人賣了。

川普挑中國，中美貿易戰，習江鬥，中國糧荒，外資撤出，失業率攀升，這一切都同時發生。香港人看到了機會，他們知道只要堅持下去，可能共產黨也被他們拖垮。最多先來大破，再來大立。

去得太盡，不但一手摧毀香港警隊多年建立的形象，也毀滅香港的法治。看起來似乎冇彎轉了。但是如果有天，真有人要轉彎，那會有多少警察人頭落地？

都是香港人，別那麼賣命。

#叻既駛鬼做popo
#我仍信報應
#最慘既唔係報落佢地自己度

ER sir老婆

屌你老味明明咁撚多武警落左黎

出信未

呢個直得煲大佢

話事話，佢同er...er...Sir 家人近況點
老老柒柒，出得嚟記者會，預左要___

警獨

最怕被取代係真嘅

今次要揾幾多cid護送仔女？

暫時係犯法嘅唯一機構

佢係記招到講既？

放出微博啦！仲諗？

阿爺派福建幫黑社會幫拖, 黑警唔領情
話自己才是「唯一」

不過講返轉頭，佢地唔聲明就變左默認警黑合作，雖然而家都係

反解放軍

你阿爺咋 唔撚係我阿爺 咪亂講

下次見到廢老吹雞文宣，出呢篇革佢哋扯

Cls

懶公正
Sorry我相信起碼一半市民已經覺得你地無合法性
反而願意授權俾前線手足執法

爺乜撚

同福建幫割蓆盲咁就想?

呢d兩國兩制嚟

出老解/武警肯定會俾國際圍屌

一係咁啦,借美軍隻手解放香港啦

hahaha 隻揪啦on99

出處

香港警隊依靠愛國愛港群眾控制場面的能力

軍政府：外部勢力不得干預

真係毅進南北朝

香港獨立有望了
成日話香港無軍隊, 依家有了

爺你老味, p牌出洗白post

唯咩一

根本成個政府都和尚打傘

消防：以後示威者焚燒雜物唔幫你滅火

香港獨立

憑咪
坦克火箭戰檵都無

消防救護飛行服務隊

佢口講姐 狗夠話自己公平執法啦

煲大佢

振中反中

文宣組出場！
要搞下分化。

出老解平息警賊暴亂
順便殺返幾百萬示威者

尋日記者明顯撚狗

最大反政府武裝部隊上線了

煲大佢 我地係反軍政府獨立 剩係要普選啫

我覺得佢地係唔知環球時報係官方，以為人地好似New York Times咁只係其中一份報紙

向梁振英舉報侮辱國旗

睇戲

搞個投票啦
警察vs中共
睇下藍屍點投

妹仔大過主人
你隻狗養唔熟喎

屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

軍政府gogogo

係環時on9啫
間接承認社團人仕喺衝突事件中有角色
差佬係要冷處理呢個事實

冇黑社會 藍絲 同 老解幫手 點會成事

聲明正確。不需要其牠團體插手

睇黎大家目標一致 都係追求香港獨立

希望同林彪下場一樣

官威仲大過中共
可唔可以反輸返內地
畀支那豬睇下香港嘅黑警連官媒都駁

幾時打返北京

有晒片啦，仲係度死撑

g持

謝狗 江狗
你地兩個一定俾人清算

chinazi

跟住晴報及各大報章報導

其實班狗根本唔會愛國愛黨 喺香港自由慣點會中意比大陸管 你估佢地無笑班出嚟唱國歌嘅呀嬸咩 佢地只係為錢同為啖氣先出嚟

隨時只要你真心支持佢地嘅就算講港獨佢地都唔會打你 其實真係可以分化佢地雙方 例如軍政府呢d 大陸最驚就係咁

佢無講唔能夠完全同意喎.

之前警犬連張建宗都屌啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

er er阿蛇做嘢唔洗中共教

要求解放軍出動鎮壓警隊

Write as large as this:
阿爺會唔會覺得香港警隊已失控?
中共官媒出來幫阿爺講話
警隊居然膽敢更正話唔使阿爺來幫拖
難道警隊想獨立搞個自治軍政府?
阿爺記得要打壓於初萌時

唯一？ 咁icac係咩

erer蛇：我軍政府用不著黨政府指指點點、說三道四

做咩姐你

可以頂到幾耐

係

實情係班解放軍三千蚊仲好用過班犬
與其要假和平我情願行一國一制喇

班狗想做大軍閥

唔係咁撚蠢下話

反了

依句堅呀

其實呢條撚樣駛咩咁認真,明顯係假反對,真支持,做樣者,唔好幫黑警洗白

想奪權？

黑社會唔算部門
只算堂口

翻譯:呢度得我有槍,你地收皮

嘩反了反了

唔係執法部門囉，做乜春姐你

謝狗唔通同你認係警黑合作咩戇鳩

講到咁白

唔好剩係係到笑 做文宣推比玻璃心睇

嘩 大膽

就快做condom

香港軍政府

個標題無乜問題
係黑警阿爺

岩呀

最好膨漲落去
清算日子快來了
黑警只係內鬥既棋子

大量黑警將會被清算

屌，佢咁樣講係幫自己洗底姐，
廢事又比人話警黑。
難道你地覺得對家會覺得有問題咩？

肯定唔會，隨時係阿爺想咁做

其實班黑警絕對唔撚係愛國，連國旗都踢埋一邊
佢地只係打人打上腦，不過最好繼續膨脹
引藍絲同黑警打埋一份

咦 竟然係謝振中出黎講 仲以為係林大帥

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

好惡

樓主認賊作父，實在可恥。對方只係強搶民女嘅土匪，邊個同你有血緣關係。樓主改下口啦

軍政府
好大個官威呀謝sir

佢哋當自己係SAS

721
811
831

德國戰線要人啊，屌你地！好重要啊！
佢地而家果邊有好多低質難民。
又偷嘢又打人又強姦。
當地人反感到仆街！！
人地幫唔幫我地好睇主流民意！！
我地同班禽獸唔同！！
唔好令共黨再一次用同一招擊潰我地！！

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)

如發言屬實，香港警犬便成為香港軍政府

軍政府

出兵羅湖城阿喂。。。

宜家先割席 人權法案都有你名架喎

唔使諗~一定清算~
我哋贏咗的話唔使講~
就算輸咗~一班連政務司--公務員之首--都唔尊重的警犬留來做禍根嗎?
更唔好講如果要重建管治威信~啲狗一定係祭旗首選

國家幫你警隊
你唔識感恩
打靶啦

反攻北京啦
過多一個月打埋倫敦同華盛頓
哎，搞錯左，佢地只會keep住sm香港班守法傻鳩市民

同班牛屎佬地主一樣 共產黨一定會鬥 遲早問題

遲早被清算

唱雙簧掩飾有武警落嚟香港執法嘅事實

仲以為係姓鄧果個

驚冇OT

咁撚大口氣咩

好大嘅官威啊

其實都冇咩香港人會鍾意支那
佢地緊係嬲支那搞到咁 佢地要做磨心啦(當然做人做狗自己有得揀）
仲要支那成日撚煽風點火
仲叫佢地啲仔女番大灣區

爺你老母個閪呀

cls 魔警連支那都唔驚
睇黎下次見到老解都照打

謝蛇咁串
唔怕啲藍絲接你班仔女放學

自欺欺人，畜牲

四大探長又升左級

成日爺前爺後香港1841年開埠，鄰國今年先70年

香港警隊成立 香港軍國

依句真

驚察建國

source?link?

林鄭對話豈只係局 中共57年請民主派 知識分子「大鳴大放」 之後秋後算帳

好大嘅官威

厲害

黑警要同解放軍決一死戰

即係叫消防同救護有事唔好去，popo舖舖自己攪掂。

記得討論完幫手推行動po

越係合作無間 表面先越要扮無野 好正常
btw 老一輩好心反思下點解會慣哂口叫阿爺咁撚矯情

「愈來愈少」??

阿Sir 睇路喔

佢話處理示威活動咋

連被共產黨沾下光都唔得
軍港政府

其實班狗好明白自己處景
佢地自己先最唔想大陸介入
大陸介入越多,佢地地位就會越細,價值越低
班狗傻唔哂

狗狗係咪想做軍政府？

加埋呢張相dum上微博一定激死大陸d撐警愛國份子

犬隻真係好囂張

警察係中聯辦人喎 姐係江派
環時可能係雜種個派

clssss

推

咪撚衝出黎柒

你講D野好撚無聊

係咪住康山個謝sir?

變軍閥既先兆

咪膠化條撚樣

push

想成立軍政府

調番轉認黑警做呀爺就差唔多

謝狗蛇你係威既

香港警察未富先嬌

反正都比人清算 話鳩知佢

岩㗎喇，係時候文宣佢地想成立軍政府，再spread去大陸

離清算不遠
我地清算佢 頂多咪毒打一身
每人還對眼 還四肢
但共產黨清算佢地
真係諗唔到會點

支持軍政府治港

Popo藍絲當哂自己最大權，佢地不滿就會連地產商政府特首高官都反，呢班人只想敵人死，若手足地產商政府死哂佢地只會開心一陣之後會繼續搵人鬥，呢班人若中共都管唔到就

港警元朗、北角立國 指日可待

後果自負係同黑警講嘅

同狗connect？

阿爺係時候清算popo

佢李蓮英咋

摺張2046層被掟出來 由綿被的彈性勢力轉化為動能進行2045次連環攻擊 殺人於無形 最後成張被蓋住你幫人收屍

Post上微博

香港警察，捍衛香港主權

武警同城管既武力介入
令popo記起自己身為condom既自覺

支持警察！
支持香港獨立！

似足班日本陸軍咁跋扈

江派今鋪玩咁大
其實點收到科
拉完習大大落台之後點？

謝元帥

咁撚把炮

偽進思想：我地係英雄，一定可以姦淫虜掠都得

班狗condom仔嚟架喳

爺

解放軍落黎打撚死晒佢地啦